傳承！史高斯華麗排球式托球直傳普巴！

普巴：

史高斯傳人

經鳩典

普巴set波比史高斯殺波

1-1